黑沙啤酒台 - 全日做啤酒為下次活動做準備

純粹開黎吹水